Trafford alleen, als hij stond naast haar, met samengeperste lippen en getrokken wenkbrauwen, gedeeltelijk begrepen.
Wilde ze hem herinneren aan haar minachting voor haar geld in de meeste hoogdekkende weg.
Maar zelfs als de gedachte doodgestoken hem, hij enthousiast op haar schoonheid; voor de witte mousseline jurk maar versterkt het effect van de prachtige haren en de glorieuze ogen met dat rare uitdrukking.
Ze was nogal zelfstandige bezat, en sprak met de ene en de andere, en lachte en lachte in haar gebruikelijke frank weg; en toen de hertog samenwerkt op haar vreemd ze, ongezien door andere maar zelf, zette hem een swift, bewitching weinig hoffelijkheid.
"Dit is wat ik draag-nacht, duke," zei ze met een lage stem.
"Ja, ja, charmant, mijn lieve!"
zei hij, onschuldig.
Hij vond het gewoon mousseline was een soort van zeldzame zijde, en dat zij haar diamanten boven in hun geval omdat ze niet wensen overtreft sommige van de oudere vrouwen.
Het was alsof haar goede smaak, dacht hij, en hij knikte naar haar met liefdevolle erkenning.
Het diner was een statig.
